# Curso Ionic Capacitor Completado

Curso de ionic y capacitor, introduccion al desarrollo de aplicaciones
moviles hibridas con esta tecnologia, utiliza las plataformas web 
para integrarse a estos dispositivos.

Permtite ser instaladas y gestionadas por el dispositivo como si
fueran nativas, con la ventaja de que si sabes de desarrollo web
puedes iniciar rapidamente con la construccion de la app.

### No es un sustituto de las tecnologias nativas
Es importante recalcar que no es sustituto de tecnologias nativas
solo es una alternativa de desarrollo, porque para uso de plugin 
nativos al final se necesitan ajustes en codigo Kotlin o Swift.<br />

O depuracion en codigo fuente.



 


